有冇人係淘寶買過腸粉機自製大陸腸粉食

得個架點整熱佢？

用內功整熱

條lin下面有圖
成個鐵架拎去蒸

d金屬唔知有無雜質

牛B死了

又升天啦 咦點解我會講又既

有 呀媽買過
不過好似溝粉fail所以成品fail

返大陸都會食，幾好味

煮小小買個pan自己開wok steam 就duck